[上簽世界紀錄]十月十三日沙田十場賽日討論區

請大家支持賽馬誌！

支持

lm

上簽

遊蛇

知你今日贏

正數揮手
方嘉柏我屌你老母

負

你唔係中咩

今日全部中一隻，一係第2第4

其實黃俊好似嬴多1場就沒左10磅....到時想睇下佢點騎

呢排都正數

本身包頭 一棍攞番

華蛇

支持賽馬誌

佢嗰種水準好低下

紅駿之星比小組屌到佢咁
小組告訴他，儘管小組知道他相對經驗尚淺，但他今次的騎法遠低於本港騎師應有的水準。

愛達愛拿

今晚然200

今晚咪走寶更加低水準

比快利寶食左我條Q

針4了

痴埋智慧恥到

佢燈我

BTW 世界紀錄係咪我國跑

留名

後勁國

循例負評
是日谷戰只輸左60$

嗯

55

明明7場同自己講買4 6 8
2x3去8場1 9 12
屌，唔知發咩神經無買到隻4
白白唔見幾千
今晚訓唔著了

放心 我一樣係咁
發神經又心急睇錯野 輸鳩曬

唉，好心up，明明話買 4 6 8
點知飛鳩左

隻精彩輝煌真係全晚驚喜 痴撚線方仔初出PP谷草

咁你飛咗4最後要咩

3號

條廢j田雞跑第4

又星期六

你揀得佢一定有原因
揀馬唔好比自己後悔 輸咗都唔可以後悔！

想快D到谷草日馬大勝日 早兩年炒飯谷草日馬好撚勁

星期六全日不在

掛住羅理雅隻手肘

星期六再戰
上個月尾3個賽馬日輸左皮半
今日好運r1 r2 2x3 中左5千5
諗住延續，點知衰on9

潘狗而家真係冇乜對手.....

我今個月初都旺
上星期日就惡夢開始

有賭未為輸
繼續賭

史卓豐 醉多福 李寶利 蒙古王 郭能 靚先生 菜頭 上年既喝采
其實唔係無對手 都要騎師覺得隻馬有 先會落鞭
講到尾 都係練馬師淨係支持潘狗 唔比好馬其他好既騎師騎

我屌撚左出聲 一隻篤爆哂

立完報名表無乜頭緒

比好馬又騎到屎咁有咩辦法 我豐都成日一手靚馬比人屌老母

電路二號5檔以內拎黎做膽啦

d人on9 史卓豐明明盡左力騎 無位就無位架啦 你班撚屌成日話人拉馬 有無咁易拉

講得好

再睇返咪走寶真係好撚on9
點會咁撚樣比人埋欄架 佢仲要快閘

屌你老母贏科超影入唔到Q
入到收過萬
入唔到收回扣

精彩輝煌贏到收疆點解釋先
一向覺得史卓豐好少拉馬 甚至唔會

索先生
馬主:上次史卓豐發揮唔好

我都唔明點解要收慢，唔埋欄

威進駒 一棍

想請教下投注策略 點先無咁易包頭
可否分享下

成日都1拖4-5 qpq 贏唔多/蝕水

一拖三

全買腳lo 貴d但沒煩惱

四隻互串qpq 120蚊 (10蚊注)
其實都抵玩

1拖3或4串6
一條飛六注如果派到過二百既都唔錯既

鐵三角QPQ
如果有其中兩隻角係大熱 就Q算

好明顯收左order啦，12號都放都冇人燒

尾場一棍搞掂

有信心先買，愈拖得多愈輸得多

實睇到好激動

小組押後宣佈覆磅完畢，以考慮跑過一百米處時發生的一宗事件。第二名馬匹「翡翠劇院」的騎師潘頓及第四名馬匹「勝利歡星」的騎師蔡明紹均觀看過此階段的賽事影片，兩位騎師均沒有提出抗議。小組其後考慮是否有足夠理據代表「勝利歡星」抗議第三名馬匹「夢幻仙子」的季軍資格。觀看了所有賽事影片後，小組認為「夢幻仙子」於直路早段在「勝利歡星」一段距離之後上前超越該駒，儘管「勝利歡星」於接近七十五米處時受到干擾，但小組認為即使干擾事件沒有發生，「勝利歡星」亦不會在「夢幻仙子」之前過終點，因此小組選擇不進行正式抗議研訊。

垃圾小組on9 蔡頭唔抗議更on9

你條撚樣入埋q我收得仲多

買左好多勝利歡星, 見到無打抗議都知死得

罰幾多日？

三日

我睇賽後你點睇岩岩睇番尾場 記得好多人笑田雞人有人騎馬有馬騎
我想講係隻馬唔轉腳 田雞係咁逼佢轉係唔轉 結果隻馬冇哂力先好似同騎師完全唔夾

全日1w都騎豬王 唔博了

力架唔識教曉隻馬轉腳，搵皇天啦

到加陣都唔明點解繽紛駿驥唔增程

到而家都唔明點解深愛會跑泥

豹子頭11檔

唔抗議真係諗極都唔明

幕後想減分卦

蘇兆輝， 巴西籍， 三次英國冠軍騎師， 最快10月21沙田可以上陣。

題外話，今日股災，當慶祝萬億大愚計劃

全餐實中， 不過拉勻全餐實輸。

唔爆冷 屎都無得食

一棍毆落去

呢件事證明大家真係賭少d 馬
佢心諗前面果三個都自己友告乜春姐

無撚有錯
佢地呢伙人frd過打band，仲有楠dee都係佢地呢伙

事實史卓豐搵位成日猶豫 失去先機
同埋唔夠硬淨 係值得比人批評

我晉星期日又一場都冇。。。點生存呀？機會都冇
相反黃俊條撚樣9跑機會馬就咁撚多支持

尾場三重彩紅旗行頭,就係差最後一步

駁唔到 好多時會因為咁而博失
同埋佢心理質素都麻麻...大賽前會失眠

btw雷神都係人...都有考試唔合格既時候
睇下有冇奇蹟發生喇

原來蘇保羅今季仲未開齋

佢自己都唔急啦 都話11 12月先開季

貓 我地ALL IN了

唔會
心有所屬了

出賣我

合衷共濟
大眾精英
銀城福星
飛霞
同歡樂
正陽清風
鞍歌
協霸神駒
上簽
承你所願

比你中

拎返上次繃帶錢

邊隻

東東d外檔好j左咁多既
屌你萬事欣都咁劈法

上簽上次無欄搞到咁
今場3檔加州福星如果死頂佢實好難跑，除非有進步唔怕蝕
另外會睇吓好吉利，感覺有可能拉快俾佢追到啲

係ah 貓巴
琴日五六七八場大龍鳳你自己睇頭四名d 關係啦
總之就呀方果家人飽哂

欄主圓食飽飽又去魔鬼村架喇

萬事欣輸咁多，其實唔算跑得好

但佢本身唔係呢個跑法既馬黎
咁都打返上黎係騎功

隻野一向都係放/擺前
尋晚見到對面直路係中間 入彎又飲啤酒 以為唔駛睇

有d巴度既味道
唔得打到得

我明呀，但隻馬有既
跟唔到變後上實易過後上馬走去放

下次邊個騎都要買啦
真心fit

不過，有醒目馬迷提醒區區，季初試閘第一名的馬絕不可信，不信的話，大可仔細翻查一下季內的紀錄， 於是區區拿起了馬簿，翻去每次十三課晨操紀錄的備戰情況，那裡可以一覽各戰馬兩周內試閘的名次，結果發現了這位馬迷所言非虛，試大閘第一名，臨場又是熱門或大熱門者，通常都是凶多吉少，除新鮮滾熱辣的「威力名城」及「得勝駒」外，季初區區用了《新報馬簿》作封面主角的「極速駿馬」，賽前又是試大閘第一名之馬，臨場本是大熱門 ，後被「一定賺」以3.2倍取代其大熱地位，牠變成了3.6倍的次熱門，結果僅得第七名，又有季內首戰的「友瑩囍」，賽前試大閘第一名，初戰以1.9倍列陣，結果僅得一席第三名。數到季內試大閘第一，陣上成為大熱門而有表現者是「旺蝦王」。

綜合上述賽績，試大閘悅目者，假如臨場成為熱門，成功為馬迷旗開得勝者比例不多，但中招者則隨便舉例也可以說得出來。

原來有個咁既魔咒

星期六買告仔馬，
但鍾意至尊，綫路同加州多啲，
隻美麗上班加程換人，
上場難度係好高，但頂磅咁放法用左幾多力冇人知，照計數118大潘要騎都造到磅，馬又少實揹好多飛，各位小心！

其實係睇練馬師
有人鐘意贏閘輸馬
有人鐘意輸閘贏馬
有人鐘意贏閘先贏馬

好撚同意你呢個見解
加州福星仲要千二磅大馬，開曬氣，又好開，完全唔怕你上簽壓埋嚟。
當然泥地性能一定唔夠上簽好，除非上簽真係進步到識跟人跑或唔怕蝕。

我四選首選揀加州。

緊係飽
係咁同從弟大口狗食PQPQPQ，用埋徙弟何妖去馬WWW，又有愛將我頓幫手。
全家總動員出擊咁制。

同埋隻野唔怕燒
上場兩隻野拍埋黎返黎仲頂到個第二
輸俾小巨人冇得講丫

至尊少少驚個班真係唔夠四班
其他兩隻幾好

大仆街考試fail 左

季初場一班咁隻大粒仔狀態極差，用牙晉都近得。
上次落返二班，輸超班馬，但都惡過狗。

我主要都係跟住隻加州，上場對手太強，佢又咁大隻夠前速，只要合泥地就賺晒級數，同場仲有幾隻草轉泥，所以唔係果三幾隻泥地王咁簡單既賽事

係咪要回國了
好似話客串都有次數限制，三次定兩次

唔好太多幻想
泥地快步速好多馬都返到黎

Yes
我首選都係加州。
其實上一次部撚鞭都無打過，可能真係知小巨人超班，對加州嚟講消耗體力比預期應該少。

已負皮

隻至尊果場快馬冇乜，千四有績又唔多，上場放唔出都輸唔遠，係有啲進步，
用埋東東減多五磅，覺得同歡樂讓唔到佢咁多，

（日本馬突發）

「雷神」莫雷拉未能通過JRA第一輪騎師考試，意味著如果佢要申請長期駐日要等多一年！究竟雷神會否如佢所講繼續挑戰長期駐日呢？繼續留意住我地既update喇！

正如之前所講，只有一位考生通過考試，佢就係策騎「爵士藍調」(Moanin) 奪得韓國短途錦標既藤井勘一郎。

Source: デイリースポーツ

唔知道十一月熱身賽國際賽會唔會返黎，或者騎師賽咁呢？

睇返場1400，秤先嗰堆多數10檔以外

仲有用c跑道，臨場執生！

我覺得合衷共濟有d潛力贏上去

主要係未睇其他新馬

第八場大家可以睇多啲呢三隻跑成點
協霸 和平路 邊個邊個

想問下天皇係邊個?

點睇佢騎協勝神駒

多謝你留意同share我地page既post
下次加番個credit俾我地會更好 thanks

唔通藤井寛得償所願？

莫雷拉都講過第一次考試咁頭痛,係英文卷

條友連地方馬場都騎唔掂,俾佢得償所願又點

呢D跑法上相對被動既馬本來就唔係好岩佢跑
你睇上季佢博失幾次大籐王就知
不過上場除左佢唔夾隻馬 形勢都不利既
但長遠黎講我覺得要換人囉
但唔知咩事尋晚佢突然間又咁鬼硬淨 搞笑

你話日本?記得係最多客串3個月,不過唔一定要連續

邊有得黎突然咁鬼硬淨 食左藥咩
不論佢拉唔拉馬
佢時認真時唔認真呢個問題 已經夠殺哂所有馬迷

我拉肯返黎未

其實牙拉都強 巴西出世學葡語 再去學英文 係香港自修日文 試問幾多大學生都做唔到

所以佢D馬不嬲都係唔太穩陣...
佢手韁繩係OK既 逗得D馬個口幾好
但短兵相接既時候成日鬥輸 真係會睇到頹

其實我都唔睇好,不過佢爭取咗17年如果真係得有啲感慨

其實佢啲日文應該未得

6次啫,不過佢本身日本人考6次試先掂就...
杜生都係考第2次就成功,李生直頭一野PASS哂兩輪

Between蛯名激怒第一次考練馬師牌都衰左

所以希望佢騎馬認真小小啦
唔係既話 馬迷屌柒佢 甚至覺得佢出估惑都好合理

個試日本人都要考嫁咩？

8場邊個邊個

藤井唔係JRA騎師

跳出香港俾沉拿跑

JRA競馬學校畢業生都要,今期全部fail哂

仲以為JRA學校畢業可以直接拎牌

千其唔好返

佢得咗似係長期冇得出賽嗰啲
雜場分分鐘都冇份

協勝神駒我覺得要比牙國試下 今年4歲系列應該有佢架

佢好似連地方都跑唔掂

其實返黎無壞，不過限佢一日唔准騎多過四匹馬

今季第一次贏錢
叫個女同學幫我畫飛買終於贏到錢

係囉 利敬國做到輕磅 後上又得
用佢好過用chad

後勁國騎後上真係幾好
比啲馬拎好平衡先再衝

後勁國熟左環境之後
真係唔敢想像會有幾多馬比佢搏
又做到輕磅 又可以後上

要掌握埋谷草泥地,不過有前景既

其實依家都見到田草佢手馬長期都唔錯
如果佢可以熟習谷草同泥既
我覺得佢會好過田泰安先

田雞夠得

四隻=四隻蔡約翰

煮碎

法國香港真係唔係咁多人睇血統

各有各玩法啫

睇完唔贏錢，睇黎做乜？

香港好多時啲初出馬都試夠閘比你睇。
大部分初出馬起步都係1000 1200，仲要好多時同年長馬跑，第一場都例飛。
啲人睇一兩場都知啲初出馬大概咩腳法咩路程，所以香港先無人理血統。

見巴打你好鍾意血統
有冇睇近日Tattersalls October Yearling Sale

利申同賭馬冇撚關係
只係見到巴打你似係血統派先問下

標王係Too Darn Hot full bro...佢今季咁勁 呢隻破紀錄都可以理解
Dubawi x Montjeu嗰隻應該都唔錯

好似俾高仕登
好多香港熟悉的名字
可以留意下

有道理
所以好多時都係初出/轉場/轉路程先睇

唔同海外賽事啦，所以血統唔係無用，但香港唔會變咗主要揀馬原因。
講緊堅尼大賽跑一哩，再跳上去跑打吡都哩半，再跳上去講緊3000米。

睇血統不如睇馬房/往績

只可以講每個人都有自己揀馬睇馬方法。
最緊要自己享受就得

以前我比較著重往績，加陣少咗好多。

咁呢啲梗係都睇埋啦
將血統都列入考慮姐
好多人都會睇馬會個血統簡評架
雖然宜家1999

紅運戰士應該係一匹好出色既馬

請大家支持賽馬誌！
聽日，後日朝會有本地賽馬既專欄！
星期日會有專欄分析日本秋華賞！

Dllm

你邊隻我咪邊隻

貓囝有好幾隻

中華豬肝同場仲有邊隻啊唉

該會牌照委員會秘書韋敦彥向本地某大英文報章表示，當事人如欲回師香江，會方將按既定機制處理其申請。

他說：「莫雷拉申請重臨與否，或者他有其他想法，這將是他自己的決定。如果他（向我們）申請復職，這將由牌照委員會作出決定。」

快利係咪其中一隻

嗰隻輸嗰鋪我無份

呢隻我有份
A006

快利俾貓囝dum 左落街喇

備忘馬都寫埋
今季我睇足佢咁多鋪
時機到既時間會補中

記得話聲邊場買邊場唔買

好狗

垃撚圾

頭盔

最後は「協力してくれる人がたくさんいた中で申し訳ない。心苦しい」と言うと、涙をこらえきれずに途中退席した。

呀拉回家吧

我很抱歉，我有很多合作，我很抱歉”，我無法忍住眼淚，在路上走了。
D翻譯又幾好用 起碼明

梁家俊罰6日，睇呢今屆騎師邀請賽香港本地代表會係何澤堯。

唔會啦， 我覺得佢走一定係有不可告人的秘密。

唔係咁簡單。

咁簡單既話 Lollita 都要畀返牌佢啦。

返新加坡跑住先啦， 等下年再考試。

唔返香港啦, 必要時咪週圍客串下，佢都應該唔憂米

馬會晤公報可能係

1. 未有確實證據
2. 公佈咗出嚟影響太大
3. 畀機會佢 係出邊搵食
4. 驚釘咗佢牌， 冇勁騎師敢嚟香港

我估公佈咗出嚟影響太大係最主要原因

馬會要公佈啲乜？

金地幫蘇狄雄開齋

幫蘇保羅開齋添

唔發牌畀莫雷拉嘅原因

實俾記者人問

上季季尾係莫雷拉自行放棄
到而家都未有再申請
邊存在馬會不發牌既情況呀

好大機會係女神早收三日風

雷神

咁都係莫雷拉自行放棄在先

一來佢都無話返黎，就算申請都可能係下季。
而且就算申請唔得既，馬會都真係唔需要同你解釋。

唔申請擋成功

（根本大家傾掂數）

咁所以而家咪大家都有下台䃈

Win win

雷神又有得繼續騎師生涯

馬會又可以繼續週圍搵 有名氣/勁 騎師嚟騎。

雷神為更高一層樓

馬會唯有再週圍搵名氣/勁騎師嚟馬， 包括三屆英國冠軍騎師。

大家都好

三屆英國冠軍騎師都要嚟香港做公司騎師。

做緊香港冠軍騎師會走 ？

柏寶 杜利萊 都唔走啦

係要去日本既到考到牌先辭職都未遲。

帝豪寶寶課閘

你既推論一定冇錯
只係冇人知佢衰冇
同埋衰左d 乜會大罪過其他人？

當家精選課閘好撚差
真係灣左

可能馬會唔想要人
又或者佢真係好唔鍾意香港生活呢
呢樣野冇人知,當事人亦都唔會講

冇計
香港既賽馬文化就係充斥住陰謀論
"馬評人"以陰謀論黎演繹賽果都常有
但往往個D陰謀論者都係會輸錢

【神蘇回歸】蘇兆輝鐵定11月來港客串，不過將停賽21日

今季一直有傳外號「神蘇」的巴西籍名將蘇兆輝將來港客串，這消息亦已得到證實，因為近日有不少練馬師收到他的訊息，表示自己將在11月來港客串，並希望得到支持，暫知這位好手最快應會在11月4日莎莎婦女銀袋賽日開始上陣，不過客串期有多長，還要視乎牌照委員會的決定。
至於蘇兆輝於今年已再篤定贏英國冠軍騎師寶座，這已是其第三次奪得這殊榮，不過近日他因為不小心策騎和不適當用鞭，合共被罰停賽21日，停賽期為10月16日、18日、19日、22日、23日至27日、29日至11月3日，最後6天停賽日延至明年1月，不過若然他在今年內再沒有違規，這6日停賽將不用執行。

自己褪落去 騎又唔走

下季潘頓唔申請牌照，為咗更上一層樓我就信喇。

11月4號， 仲有成個月。

蘇兆輝停賽至11月3日，香港11月4日有大賽(蘇兆輝話，我唔知)，另外會在11月6日去澳洲跑墨爾本盃

4/11跑婦女含袋 都算大賽掛

Ali真係好正

潘頓：假設雷神真的回歸香港馬圈，我相信對一班本地騎師的影響比較大。自從雷神今季離港開展後，華將有更多上陣的機會，我在騎師室看到他們比前更為開心，各人臉上多點笑容，大家會互相講笑，騎師室內的笑聲比以前更多。」

雷狗你都係唔好返黎啦

聽日想一棍精算閃擊

要入場支持啦

舊年唐嫣都ok

而家得三倍

華哥平時係邊到出賽事post? 成日唔記得save 條wordpress link

華蛇個個賽日都係知舍出文

收到

華蛇呢排手風順
幾驚D文係我地到出會燈到佢

而練馬師告東尼覺得莫雷拉不一定要回港發展，以雷神的能力，可以效法自己以前的做法，考慮向進軍歐洲繼續其從騎事業。

告東尼說：「雷神可以好似我咁，我以前都去過歐洲客串一段日子，當時有大馬主邀請我去法國跑馬。雷神騎功咁叻，相信有機會有大馬主邀請他去歐洲如英國等地發展。」

睇唔睇好第六場隻電子大師

告仔串鳩雷狗

首飾上場會唔會太勁

下，乜咁講野，手風都係一時時
差起上黎怕俾你地彈稿

邊度有

認真牙拉日本個客串完後應該會返巴西掃一排場再去日本
睇JRA官網佢拎返巴西騎師牌先黎日本

係咁上下賠率 買wp都屌得過

帝聖寶貝又跑

好似有D超賣 對手都唔係流野

其實隻馬應該全面做好曬
但係又傷過腳又懷疑有呼吸問題
熱就唔喇 冷門絕對抵博

季尾咁撚型 型埋落去啦巴閪狗
咪撚返黎呀

係請早一兩季請左佢去啦

Mark住先

上場望空個追勢都幾唔錯 但係佢始終都仲係要啲時間去熟悉個場地 加上望落佢都係逐少逐少咁上嚟
雖然呢組望落都唔係咩強組 不過初出跑個第三變咗頂頭大熱真係唔太抵搏

唐嫣個年有入場
簡直係掂
上年個個
今年應該都會入場睇ali

可以搏有進步,但睇唔到上次係好勁

騎師大幅增強

正副Q全餐唔諗啦
注碼睇即場

慢步速 包尾追上黎 ，仲要初出1200

咁都唔勁

Lm

度完馬
冷靜啲 忍住

天氣轉涼 星期六 冷馬

度完好難冷靜

唔度最冷靜

波仔輸左
聽日一定要追

傑彩繽紛同美麗精神邊個邊個喺澳洲對過
美麗精神嗰場就明贏佢嘅

傑彩繽紛睇落偏均速啲 唔係好有變速力黎香港前最後一場都唔係好追到頭馬 仲要遲撻著
睇下神仙有咩法寶喇

我諗熱身一場先，都唔係一定要一出既勝既

快益善同佢都初出千六 兩隻部署都幾大膽
如果贏得一定係好高 我都係觀望先

正陽清風咁冷 幕後怕左首飾？ 閘 跳都對辦喎

考驗增程跑同埋識唔識轉灣 冷都正常

莎拉同小氣鬼散左?

下

睇埋留言應該係講佢2個

正陽清風係大家覺得有潛質先買熱炸

電路上場贏嘉應之友今場二班大熱

正常啦 對手唔強 幕後野心又大 覺得隻馬四歲系列會有好表演 去就應該去緊嫁啦 贏埋呢場夠分可以休息一輪抖夠跑頭關 應該都係穩膽黎 熱得好合理

但一定唔參與 田泰安8檔會三疊

純粹覺得唔值+告仔出2隻

已食你連贏位置q全餐

田泰安騎告仔有加乘架喎

嗰場淒涼佬兩隻同一條線路 唔估了

留名，返工跑馬點算好

唔好賭

上黎燈神

唔怪知得 近排表現咁差

知舍手足，你哋今日會唔會插播Caufield 嘅比賽

晨操，新馬，焦點，四選準備好曬了！
希望大家多多支持！

放假 賭馬

火箭駒

又呃錢

放假 戒賭

今日一棍潘頓

邊隻

一棍毆落去

精算閃擊

到時應該好熱

今日重心
5場 珍珠鳳凰
8場 (愛馬)勝利仔

真係唔撚明點解我旺。
拍兩段開，末段開24.9啲翻步好似慢咗好多。

由上手目測到加陣
唔知點解老苗好似谷唔起呢隻馬咁
今次我目測多次先

一隻對緊嘉應之友
一隻對緊跳出香港 幸福分享

係咪俾放血成玩壞左

放假 戒賭 x2

今日小注

睇埋下星期日有答案了
上一次醒返少少

詩人之言退役

永續我頓

都無憾啦

今日本地同海外都冇直播 因為大家尋晚都做完一周
要你失望了

仆街
又睇中三隻龜頭賢既冷馬
踏雪名狗
有享有賞
鵰型猛漢

放唔放假都要戒

八太子咁冷
痴線上兩次輸人輸部署多過輸馬wor

正常票數
轉場增程，今季又唔係好表現

陣間擺低幾隻

等左佢增程好耐
明明佢點都唔似短途馬

掛住梨

大將風勝 點輸

Gay

等多鋪先啦

想睇Benbatl , Cliffs Of Moher 澳洲首秀 仲想睇杜仔著Coolmore 衫
Btw thanks

想請教清算閃擊憑咩咁熱

上場個第三跑得好好

好檔加頓加蔡加泥地績

同場好多有證明過佢啵

唔係話佢唔叻唔贏得
但3倍是咪有啲過火

所以我都覺係超賣

吸飛狗

我都覺得佢有機會近

用莫雷拉連博兩次都輸

成日覺得呢場容癌去馬

都係講唔係睇死匹馬贏唔到，只係如果賠率太熱唔值得投注獨贏。
另一匹係首飾大帝，如果臨場賠率去到1.5,1.6既話，不如搏下其他對手

今年潘係咪好少冷w

睇中隻綠仔寶藏 ?

呢隻今季可以長線跟進 呢一兩舖都差唔多現真身了
同埋上場馬有但人冇 呢組又弱弱地

增左程睇一鋪先
成日覺得佢姍姍來遲又無乜鬥心咁

莎拉:睇埋隻中華之光
腎:唔好喇..................

因為佢真係唔係短途馬 所以咪成日追唔切

題外話好多練馬師都唔識幫啲馬增程 尤其高伯新真係 超能量有理共想係到做乜鳩

頭場點睇

肥鬼想食大茶飯

日日精彩驚唔驚慢閘

係有慢閘風險
兩倍幾有啲熱 論馬就一定有分喺手

冷win就沒可能的啦 轉目光睇阿國仲好

勁得威產得起頭段有機會 三四重要埋

頭場試2隻冷馬 活力飛彈加天地人

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 合衷共濟 / 10 / 0 1 1 2 4 / 莫雷拉騎師王 / 18
/ R 1 日日精彩 / 44 / 2 2 2 1 1 / 金雪炫男朋友 / 10
/ R 2 美麗日子 / 60 / 4 2 0 1 2 / 羅承傑 / 3
/ R 5 同歡樂 / 20 / 1 0 2 1 5 / 金仕芬 / 16
/ R 6 首飾大聖 / 84 / 6 2 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 6 首飾大聖 / 64 / 4 2 1 0 2 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 6 首飾大聖 / 60 / 4 2 0 1 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 3
/ R 6 首飾大聖 / 60 / 4 2 0 0 3 / 智高無上 / 5
/ R 6 首飾大聖 / 54 / 4 1 0 0 4 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 6 首飾大聖 / 52 / 2 4 1 0 1 / 四連環 / 8
/ R 6 首飾大聖 / 28 / 0 2 4 1 2 / 真名 / 13
/ R 8 電路二號 / 44 / 3 0 2 1 2 / 莫雷拉馬 / 9
/ R 8 電路二號 / 38 / 2 1 2 1 2 / 華可可 / 11
/ R 8 電路二號 / 36 / 3 0 0 0 6 / 春卷味麥樂雞 / 12
/ R 9 上簽 / 20 / 0 2 2 1 4 / 快利都唔快 / 17
/ R 9 公証揚鳴 / 22 / 1 1 1 0 6 / 大阿熊 / 15
/ R / 52 / 3 2 1 0 3 / 肥豬仔 / 7
/ R / 24 / 2 0 0 1 6 / 福永祐一 / 14

頭場 天地人唔錯

合衷定龍城？

寶貝兒 飛彈

頭場3，4穩膽，拖咩冷腳好？

細細地試下飛彈

肥鬼 隻馬課閘好鬼人驚下 超哂班

8

3，11

冷拖新馬

部能大熱門

3>12,2

3,6,9點睇

邊個肥鬼？

睇到了

冷選5 2

大將風勝 試下先

識野 今場食大茶飯

海南雞點睇

贏得肥鬼會冇飛？

香港戴圖里

應該唔差嘅馬
但試閘仲未夠
同埋唔似1000咁短
睇一場先
不過呢場除左4
6 7 8都可以拖

食大茶飯lu

部能

日日精彩騎落去冇嘅
部撚逗到隻馬頭都側...

跑咩？

378

3-7-8-2

好廢

3w

部能騎新馬 仲要頂頭大熱

最尾

初出咁熱，唔信啦，同埋唔值博

日日精彩

我豐勁到
見到有人係j2 apps 留7-8

屌部撚

完全唔知佢騎乜撚
慢閘都算
明知追唔到仲落鞭

一打 走勢極速減弱 部能手鞭

捉到隻7。。。但無票3 8

我點都係龍城行頭
上場跑贏霽月
霽月再出贏左
點計都着數好多

關咩事 隻野根本未得

睡大可能換力架已經贏得
睇部撚上場啲鞭打到

九月黑氣繼續 唔中既買到 中既買唔到

頭場中q

今年唔係力架做冠軍呀嘛

好波 潘頓輕推都算 好似全程鞭得一下

買左幾千 潘狗豬王 食得屎

搵十三少騎應該幾好

你個名

好心痛 3^7/11是但揀一隻 揀左11

隻馬仲好BABY
未得住啦
上年手新馬今年插班好麻麻
睇定啲好
係得隻花月良宵反而幾好

13/10/2018 田草
1. 日日精彩 ❌龍城勝將 ✅合衷共濟 ❌冷腳：最合拍✅
2. 美麗日子 閃電王

買親肥鬼d馬都無好結果，自己抵死

隻大將風勝係幾好馬黎
肥鬼係要燉到五班再谷底反彈架喇

田g

大眾精英好似好好火咁

反田未

唔會過唔到掛

捉到
其實質新馬俾佢走曬好過啦

美麗日子118磅 會唔會太着數

上季反完雷西 今季田g未黑我憎

水泥gel duck啦

呢隻好興前段爆曬出黎 如果爆唔到就收皮

呢場皇天生性一下得唔得....

做愛拍擋一樣黑人憎

馬少場次講法唔同

一早買咗 喜歡笑
死緊

潘狗 豬王 100%

我一直覺得牙拉先識幫新馬 潘都冇佢咁好

可能我少買佢
要做一哥了

美麗日子好似穩陣

潘狗最重要頭幾場食屎之後發力

去到12月咪又係比潘屌打

咁又係 馬少快放馬好似著數d

幾時先見得返啤酒田

留返500車哂落珍珠鳳凰到算 老苗之日

大眾精英要迷潘了

唔怕
我同路
老苗孖寶GEL

Paul今日要開斎啦

殘體

7.8
派44x

潘先識玩 得閒先去馬
1w都可以騎豬王 密密1w 2w
Do下something搵食

金地飛客

1800 潘狗主場d變奏 跑法屈機

咪on9我上網查完先識打

紅達時衞冕珠峰大賽

大家嬴多啲

齋呀清

威利熱流掂唔掂

如果走規唔好嘅話 最好唔好用拉
單講轉腳 拉鍾意用隻馬轉彎嗰下力挨入去逼佢轉 未長成嗰啲馬會好傷
zac chad呢啲通常稱一稱條韁繩提佢轉

走規唔好嘅馬我覺得要啲柔啲嘅騎師
達少 菜頭 chad呢啲
但佢地又未必幫到隻馬出頭嗰下死

當你以為皇天正氣 佢又會黎擊殺你

仆街 J到眼花

諗住Redzel呢個賠率等於唔會有份
買晒安國倫得place

屌大陸仔

齋呀屌 岩先係卜中係咁搵

潘狗w算了

閃電王好急

可能係打緊日文漢字呢

/ R 2 美麗日子 / 60 / 4 2 0 1 2 / 羅承傑 / 3

7隻馬都唔識揀

唔好喇掛

屌兩個勝利仔 電路二號先啱

上年2倍今年7倍但係贏得仲輕鬆

3 6
睇下蘇保羅開唔開到齋

咪撚玩啦屌 奇真喎 4455就有佢份

或者你以為佢擊殺你又會正氣

呢個馬房出兩隻成日一q 返 包尾q

真係幾鐘意威利熱流

美麗日子 好靚

又迷田

田g孖寶

真係好勁
等陣睇拼百圖

乜都好 係9月無啦啦缺左一個禮拜課

奇針

屌 1好靚 但頂磅真係驚

Btw要左6，7
Mcqueen上次衰脫口 今次又係少馬想俾多次機會佢

同埋呢啲場合成日少馬報
第幾志願都出到咁制

差你果注

潘狗就潘狗

咁熱，不了

美麗日子人馬角力1200米

威熱

隻美麗日子笑死人

美麗日子

美麗日子搞笑

美麗日子包尾

出嚟搞笑

仆街皇天同我跑第四

原來唔係老苗孖寶係力架孖寶

又田雞日

田雞

中到應一應

所以話星期六跑馬都係爆

喜歡笑位置都沒埋

今日買大熱

李易達d轉倉馬真係無得唔拖

小氣鬼 第一次中到佢

美麗日子笑死人

田2W了

潘狗

中唔中牙

隻威利好耐無win過

買單數中晒

美麗放灑韁由佢fer返來應該輸得仲少過而家

迷田又贏

潘狗仲唔係第3場 冷食時間

今日又要追田雞了

利後上

收皮啦填貸安

學埋潘狗d衰野

呢類馬應該係由佢走 唔係捉捉捉

史卓豐呢條垃圾可唔可以死左佢
騎到咁樣
P都同我冇埋

我曬3隻不過無買三重

到米高開齋

跑咩

死捉邊度得架
華人第一

不明綸個第二

都話佢專撚人

好想反田
見到佢又贏我好不爽

照計淒涼佬應該唔會唔知
希望有問話

買左迷潘騎豬王可以點補飛

佢拉士有少少打返上黎架
諗住都有P
仆你個街隻閃電王又有喎
明明上場先包尾

皇天你真係去仆街啦

回飛再加注

田雞係未騎師榜首

唔想破產

紅旗星將博失黑面 今日開心番哂

郭善佳

威利熱流，佳運來，閃電王，喜歡笑，大眾精英， 奇真，美麗日子

華人一哥

輸咗真係問候你全家

我估美麗日子應該有事

潘今年玩唔多w都騎豬王 嚇下你班賭仔

兩個五磅仔>一哥

係 拉到個口損哂應該

潘16 田15

威利應該好多巴打中

乜野馬圈生態黎
Nigger當道

大步均速馬由佢順走愈走愈開心咪得
捉實尾段唔識爆咪仆街
華人一哥

日日精彩咪一樣
頭兩場大熱一樣輸法

覺得隻6有隱憂係都要買，
仲要得七隻買單數四重彩都中埋，邪唔邪

長追潘狗獨羊

利申 -30

到潘頓贏翻場？ 田泰安休息

今場似爆冷wo 冷食肥鬼……

田3日8W中 仲有5場

辣辣椒抖番一輪 唔知有冇人望佢出頭

無

望下邊個騎先...

部能打到佢翻生嘅話 大家都係戒賭為妙

踏雪名駒點睇

仲要1q番

Humidor 玩夠英國馬跑

陣間蛋撻

撞邪

今場真係出醜出到

放咪由佢放 捉住做乜鳩

帝聖寶貝 贏完馬冇加分 ？

無人要明月昇輝

隻馬試閘好左
其實好驚佢

雖然本身好鐘意薪勇

莫赫懸崖可以送比威廉斯了 廢到

加左 去到33分

我覺得吳長進騎呢類都好過呢場柒俊

潘狗係時候上名

當個個唔買韋達個時候就

熱選: 明月昇輝 薪勇 銀城福星
冷選: 陽明豐豐 錢途再現

最尾2場先

1，3
一對四班呢程上過名 級數上都幾著數下

潘狗騎王仲未回4倍 仆街 仲有幾場W

堅料 4號

何良馬唔敢買住

慢腳

希望錢途再現生生性性有個p

日東昇

冷食好有米

潘狗p plz

2 8 9

閪馬中既閪馬

銀城w

呢個真

爆到咁

何

真係肥鬼

YES!!!!

陽明豐豐

肥鬼搏輸

二千蚊q

2660q

何妖

4/12 兩隻揀左勁耐

屌你個何妖殺我win

冷到on9

跑 陽明峰， 前途再現， 歐洲巨星， 銀城福星， 神勇

我隻R周巨星呀

12w?

肥鬼

潘9又唔去馬

我隻歐洲巨星比兩隻終點前擊殺

仆街四號剩係買左p冇買到w

Same

歐洲之星頂唔到...得位置Q...

屌 牙東咁遲先拎出去衝

無買Q

潘狗又黎搞笑

後上

今日3檔玩曬

有巴打叫小心肥鬼

笑到仆街

今朝一早位巴打

肥鬼又大冷Q

比潘狗塞住咗 無計 轉灣無擺出去

爆爆爆爆

今日利追！

我都係
早知WHY NOT BOTH啦
條Q好好分

無買4-12 q 呀

潘狗死全家

好撚利 何妖咁後都追都

屌 尋日第一組泥閘仲快過呢堆野真跑

冷選中哂

何妖威哥做愛冇得輸

明明可以鸁多1500 比個仆街何妖殺埋 仆佢個街

隻4咁樣追上黎 但又唔係爆得好勁個勢

正 冷食肥鬼

正呀 4 12

咁繽紛駿驥我好大信心了

肥鬼呢d真係正仆街嚟
幾時到佢無牌

諗起之前有巴打話肥鬼鐘意差唔多降班就食個冷p
所以...

首席華人騎師

飽撚哂

今朝10倍咁打落黎都係無
跑得好好啦其實潘個位

肥鬼有20倍以上就要留意

其實想w啦今場 俾人殺左

新做愛 何呂

今日沒壓地 似全後上了

唔利追就w撚咗應該

陽明xx 首席主帥

李寶利隊爆我條三重
屌你全家

好彩今日陪女唔得閒賭

五班應該冇得再降

頭場爆到咁

慳20蚊冇左QPQ
3000幾蚊

其實我都覺得佢冇跑錯，開頭快，想博內欄又比人頂住

利申：8拖2-4-12

睇完個巴打講之後見到肥鬼d馬大number又冷就想買

呢啲先係架嘛
頭先美麗日子跑乜

再降啪得

唔緊要
有錢收就好好啦

怪獸都市

乜宜家興反手完再貼事後飛

抵啦

深愛憑咩大熱

肥鬼爆冷不成會去隻熱門

咁又係
好彩何妖追得切
呢排都愛妖
管之星佢追唔切我隻飛1
豐豐就追得切POLY條垃圾

呂何做愛LOVE

個泥閘勁掛
呢場抖抖先

唔會去 路程太短 同埋又未跑過泥 明顯黎減分

潘狗0分
準備all in

屌你老母眼火爆 諗唔明 要減分 洗撚搵潘狗騎

佢9up

。。。認真諗緊咩部署

飛霞又想拎勤工獎

潘狗全家食馬屎

仲有咁多場

重要12.59分入手

你大能把錢有咩所謂

1折收飛

仲有機會, 一陣贏大熱

買潘狗騎王緊係等佢輸到咁上下先買

其實君悅灣真係好勁
8歲都仲咁跑得
呢場佢都仲有條件
甚至唔放稍留都得
因為飛霞 笑春風 深愛 軍力勁都放得

仆街黃傻真係唔識架喎

一百有冇人要

認真收翻100都好

100收曬抵玩都爛

100換 3000幾 抵玩

買完2-6
跑4-12 再貼事後

同埋佢跑開一哩氣量夠
就算你話前面快步速燒斷曬
佢都有機會夠氣頂到
我幾鍾意

君悅灣搭軍力勁，有冇得諗

呢場亂到，就算怪獸都市搭麥牙糖都唔奇

想要粒橙但騎果個

軍力勁上場夢幻形勢先11檔埋到2疊
今場我唔太信佢複雜到

仲有咁多場跑 第一日賭?

笑春定陽光好

講多次 潘狗 豬王100%

複製

唔洗諗買3檔就有

呢隻跑泥地點會冇
DANNY求你下唔好再要佢扮廢啦

買左5年了 已前長追莫 而家潘

點睇歡悅星

是日笑話

潘頓

見到呢d就知點解佢地做唔起

where?

收到風下半場潘頓強勢反cup

不嬲不定時宣傳
咁都有得jer

啲飛勻稱到

2 win姐 仲有得追

狀態靚

葉楚航 係你啦 ！

潘頓p la

依場似潘

笑春風

13少

7>1,8

屌你老母潘咁都追唔到

跑 軍力徑，深愛，歡悅星，怪獸都市，陽光大地，麥芽糖

達少仲頂到
估唔到隻軍力勁仲頂到
隻馬我都跌眼鏡
比佢回到氣
泥地真係叻

好彩買唔切

東東

3檔又有錢收

彎左

又開單數 5-3-7

5 3 7 4

十三少軍系

黑夜之神真係唔知想點

四重彩單膽3順序買3-5-7-4
無錢收

今日3檔好撚勁

出閘唔快已經知玩完

1號咩料

中到啪啪聲

潘狗肥鬼枉我咁信你 又食唔到 我屌你老母

軍力勁 由頭帶到尾

跑咁密 當佢超人？

又比佢埋到欄 出閘快 贏咗

潘狗食馬屎

肥鬼博失

奸有奸輸

連贏位置Ｑ 5 場 1 同歡樂 + 5 八太子 +
8 繽紛駿驥 $10

入彎以為佢會爆出 點知包尾

肥鬼兩場搏失

同歡樂11檔 頂磅 跑得出我食屎

冇諗過佢可以埋到尾

LM

田泰安真係on9

飛霞田泰安搶都唔搶
笑春風包尾
君悅灣 好甜橙 鱷臨天下冇隻頂到佢

買左小小笑春風P 5秒就可以知道結果真係正

隻馬唔係一下爆上黎
好難搞
冇泥地1400比佢

想食屎咪出聲。。。

13少起個孖未

我真係唔信超到咁

轉灣呀南仲係咁望腳 希望隻馬冇事啦

可能慢閘

好甜橙其實好快
但佢出左黎就比軍力勁埋
如果佢頂住嘅
軍力勁邊可以回到氣贏埋

留名睇食屎

黃俊好野囉
呢啲形勢真係度一百次都度唔到出黎

今場3檔係，請跟我來

呢場留意利敬國x老苗

其實用皇牌有咩用

買番你騎王算啦

三甲唔難
但呢隻馬真係好難出頭...
仲要加到133
好似都市神話嗰啲咁

第一口孖t
968267

試下買四重彩指定第2先

陣間第3你就GG

怕撚左個人

屌你133磅加個11檔 想跑第一難d囉

好力煌

1蚊注博下姐

田太安又係大外檔飛上泥直覺

練馬師好想係呢次出賽既馬

幾時再有冷野提供

今場 6 8 10

上場對喜得褔都係輸頸啫

好想博又得, 好想減分亦得, 得咗.

何妖外檔

總之就係呢次好想出賽

輸托大啦

盃賽仲唔變身

不羈的風俾麥菲文搞到咁

想我食屎 難咗d囉

何妖skip 完全唔值6倍

買好多 ?

可遇不可求
不過尾場最新鮮好似幾值博

李嘉欣隻七寶幾時得

王牌係報名果陣會優先排出黎 即係如果一場有15隻馬報名 會先睇優先出賽權>再到王牌

告東尼

真係無買1

原來仲有11倍我都OK
而加咁 我要好力煌仲好

縯紛駿驥 靚喎

真係值6倍？

個賠率

買披好喇，得個近

好力煌好唔好力

喂不羈的風贏唔贏一件事
你搶一舖黎睇下先好冇

好力

我點知

點睇至尊大師

過關飛黎架姐
會打返上去架啦
14號就會落飛

達少自製孖寶

5倍開跑

首選

屌

有冇今場事前

正路就至尊大師單挑同歡樂

慌佢唔會輸返落去

哇

1，5，9

原來珍珠鳳凰唔係肥麥既

同歡樂係咪痴線 好撚多飛

同路

冇理由唔提佢係搖滾勁力細佬

2 7

/ R 5 同歡樂 / 20 / 1 0 2 1 5 / 金仕芬 / 16

突返個頭出嚟先

14》1 6 9 2

割撚騎 機會已減50%

d飛咁勁 好驚要食屎。。。

達少跑唔出就反達

好力王騎落去 有架

2 6

G持

我錯啦 1跑出我唔食屎 好驚要食 d飛勁到

好力煌好唔好力呀?! 好力呀!!

敬國

未跑就笠水

仆街同歡樂勁到

對唔住各位 我錯 唔應該質疑潘頓 同歡樂好有力

找數啦

傻西潘狗

利敬國塞到

屌你老母 潘頓

燈撚爆佢

田雞有第三。。。

跑咩 反工睇唔到直播

達狗又走撚埋哂佢D死位 屌

隻馬有架
但塞死

3檔又中

6p

何+呂好撚勁

盲買三檔又收錢

至尊大師自燒

潘狗比柒東搞屎左

八太子咁跟前做乜？

潘狗連位置都冇

屌 同歡樂真係要分手

條撚樣一下隊入去 就知可以撕飛

放唔出 推上去 果段21秒幾 笑撚死 潘狗都多得佢唔小

田

屌你老母利敬國望望望望撚完腳未呀

我都想問

珍珠鳳凰塞死

塞到無眼睇 等於無跑過
下次再追

屌佢老母閪佢D1 2檔馬成撚日係入面ON99

當最後50數 買左落潘鈍位置 大熱 有咩諗法

咁睇黎今日完全不利放頭

安仔漏閘都第3 安仔安仔我支持您

佢冇位呀
一陣睇直鏡啦

利敬國呢場真係搞笑

8，7，6，11，嘉欣隻馬快少少唔得既

4倍p

點解要塞到咁
揀左好力煌唔要繽紛就贏

梗係 13秒幾 21秒幾

bookmarked

要問過騎師想點

想一槍打撚爆個撚樣

佢塞搞到好力煌塞埋
拉士撲上黎架

786 果堆差金碧科

我屌你牙 意為中

迫害

4倍P？您俾我呀 ？

唔理咩馬 買3檔買到斷

追緊 追左兩場

潘狗俾人打 唔好怪人

呢場好笑
有啲馬轉彎6疊

之前又話對繽紛有信心了 ?

一啲都唔好力

佢達迷子

大熱又死

下半場我潘同沈集成來了

深家俊邊度一哥呀睇過

屌你老母$10都呃

韓巴你咁鍾意13少
冇理由冇領教過佢啲死攬條欄塞車架喎

買佢 送錢俾馬會

下場繼續安call

何澤堯季內第9win
坐穩騎師榜第3位

呂健威D馬好似幾正氣 肥鬼容狗戈D無撚得捉

潘狗 豬王100%豬

本身我係好力煌行頭
繽紛臨場啲飛熱左啲冇要到佢WIN
撼頭埋牆

好想一槍打爆個撚樣

今日d馬咁難估🤮

不過睇番幾場草地 二疊 居中都幾好跑

算啦 今場鬼揞眼

首飾大聖 後上馬 潘贏未

3檔屈機，carry埋啲騎師

首篩大聖會唔會又輸埋

一時時啦
頭先我薪勇同豐豐揀我都要左豐豐
但真係冇諗到同場啲馬跑到咁可以比佢贏
隻馬其實1600好啲

5檔會唔會其實唔洗留咁後

/ R 6 首飾大聖 / 84 / 6 2 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 6 首飾大聖 / 64 / 4 2 1 0 2 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 6 首飾大聖 / 60 / 4 2 0 1 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 3
/ R 6 首飾大聖 / 60 / 4 2 0 0 3 / 智高無上 / 5
/ R 6 首飾大聖 / 54 / 4 1 0 0 4 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 6 首飾大聖 / 52 / 2 4 1 0 1 / 四連環 / 8
/ R 6 首飾大聖 / 28 / 0 2 4 1 2 / 真名 / 13

估到中外面追上黎都有機會，但估唔到D馬會點跑

4號唔錯，但正q唔知疊邊隻好

沈拿

想要4/7 qpq
但驚最後有4無7

何澤堯後面d馬都唔差會唔會win埋騎豬王直唔直博

呢場都係4 6 7
三隻馬跑架姐

係
無價寶同正陽清風點睇

唉 真係揼心口
最驚呢啲情況
二揀一揀錯

潘3.5

無價寶好似好勁

無揀錯架喇, 如果真係2揀1, 梗係揀隻冷架啦.

何良暫時不了
利敬國岩岩又跑到咁

容狗

幾多隻揀1 都係要揀隻冷既.

算啦
賽馬就係咁
再接再勵

帝號點解咁冷

上手係邊個呀